用開iPhone 6S plus, iPhone XS定 Max好啲？

而家去買

Plz help

XR

XR you ass

睇個人上手感覺姐

你覺得邊個性感啲

實用*

Max 睇片爽D

X

對我黎講Xs已經好夠
因為我用開細機 而且唔想好似啲人太高調
自己開心使用就算

反正Spec都一樣

Max
我都諗住6s+轉Max

點解你想要Max呢

千萬唔好買xs樓主
信號晶片出問題 姐係出街隨時無信號
屏幕勁偏黃 眼睇到近視多左300度
電池仲少iphone x倒水咁

Max 大定Plus大部啲？

肯定max xs個mon細到

Plus

咁緊係買Max

實物對比過，xs個mon同6s+差唔多大
Max相比下個mon大咗，煲劇打機爽啲

7p轉max爽到扑街

我買XS Max仲減1100 tim

仲XS max仲大電D duel sim
XS Max好似抵啲

我都係咁諗，但max真係好撚大部，拎上手唔知做嘜鳩咁 好似拎住iPad

我都15 16緊，今日會買，睇緊意見屌大定屌細，價錢已經唔係問題

Max 有雙卡 大mon啲 多電啲

Xs 手感啱啱好，個人覺得仲好過7/8

點減1100

Trade in

Max

我去緊買 不過我地6S plus都用慣大機架la

用開plus就出max啦

6+ 轉 Max
你唔會唔慣, 因為部機個 size 一樣咁制
轉 XS 反而你會覺得 Mon 細左 (因為佢窄o左)

本身用緊iphone6 轉左iphoneXs
覺得個mon其實已經夠用
我手正常偏大 啱啱好一手操作
如果你以前用plus有覺得有些少唔方便
就轉Xs啦 mon大過plus但機細過plus
而且上面巴打講得啱 Xs夠用又唔高調
唔會俾人土豪感覺
而且電好夠用
我琴日用足13個鐘 都仲有20%

落鋪渣上手咪知邊部好

用緊XS ，MAX真係太大

雖然size一樣 但個上下位同邊冇左 其實感覺差好遠

咁有冇數據問題？eg收得唔好

有錢咪max 囉

冇問題呀 數據同wifi都好正常。 有試埋用藍芽聽 jaybird run 同air drop

講緊性能

講性能係一樣，講功能係max雙卡 大電d

🤔咁呀 你不如send下個用電俾我吖

仲有就係試過個frd部max上手
超重
不過 如果你覺得真係想有啲新鮮感
max個mon係世界級嘅 用落實震撼到你

[

大概可以run幾耐？

琴日主要係message+ youtube + games
同埋連住個jaybird run

0730起床開始用
傾左陣電話
然後全日覆下messages
聽歌同打左個幾鐘機
仲有睇下youtube
用到2030仲有18%

呢段時間入面screen time係around 7hrs

你可以再問多啲人 因為唔同人用唔同app
都會差少少 但電嘅耐用度我估同max冇咩分別
所以你主要諗下手感重量同需唔需要咁大個mon
電方面我覺得係絕對夠用 但唔好expect佢神機 用極都有電

留多句就收皮
啱啱用左一個鐘
連住藍芽聽歌覆messages
look下ig 連登
用左9%

.....